{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061228",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000091354",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화천 랜드펜션(애견동반,애견운동장)"
    },
    "text": "華川ランドは100%純粋な木造客室で、ペットとフィトンチッドを嗅ぐことができる所です。美しい前景と一緒においしい食べ物を楽しめるレストランがあり、個別テラスではバーベキューと焼き芋を楽しむことができます。ここを訪問すると、個別の客室の間の道に沿って散歩をして素敵な風光を鑑賞して、鳥の声を聞くことも可能です。華川ランドはペットと共にする思い出のページを作って行くことのできる場所として、デンデンイの遊び場利用案内とデンデンイ客室利用案内も提供されます入室時間が22時以降の場合は事前に連絡しなければならず、お客様は静かで静かな雰囲気と個人バーベキュー施設を賞賛します。ただ、お湯が出る時間と猛暑の時期には冷水シャワーが可能だという残念さが表現されます。華川ランドは両親との面会や家族との楽しい時間を過ごすことができる良い選択であり、スパ/ジェット、電子レンジ、冷蔵庫、ヘアドライヤー、エアコンなどの施設が完備されています個別バーベキューの利用案内や利用場所、料金に関する情報も提供されています。複層の客室は子供たちの安全に留意する必要があり、客室ではインターネットを便利に利用できるという案内もあります。夏のピークシーズンにはプールが運営され、水深は1.4mで水着や手軽服で入場できます。子供は必ず保護者と一緒に使用し、保護者は安全に注意しなければなりません。ペンション内ではバーベキュー場とペットが可能であり、子供たちはトランポリン(ダンブリング)器具で遊ぶこともできます",
    "QA": [
        {
            "question": "華川ランドの特徴は何ですか？",
            "answer": "華川ランドは100%純粋な木造客室で、ペットとフィトンチッドを嗅ぐことができる所です。"
        },
        {
            "question": "華川ランドにはどのようなレストランがありますか？",
            "answer": "美しい前景と一緒においしい食べ物を楽しめるレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "華川ランドではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "個別テラスではバーベキューと焼き芋を楽しむことができます。また、散歩をして風光を鑑賞することもできます。"
        },
        {
            "question": "華川ランドはペットと一緒に過ごせる場所ですか？",
            "answer": "はい、華川ランドはペットと共にする思い出のページを作って行くことのできる場所です。"
        },
        {
            "question": "華川ランドの入室時間について教えてください。",
            "answer": "入室時間が22時以降の場合は事前に連絡しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "華川ランドの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "スパ/ジェット、電子レンジ、冷蔵庫、ヘアドライヤー、エアコンなどの施設が完備されています。"
        },
        {
            "question": "華川ランドではバーベキューができますか？",
            "answer": "はい、個別バーベキューの利用案内や利用場所、料金に関する情報も提供されています。"
        },
        {
            "question": "華川ランドのプールの水深はどのくらいですか？",
            "answer": "夏のピークシーズンにはプールが運営され、水深は1.4mです。"
        },
        {
            "question": "華川ランドのプールにはどのような服装で入場できますか？",
            "answer": "水着や手軽服で入場できます。"
        },
        {
            "question": "華川ランドのプールは子供も利用できますか？",
            "answer": "はい、子供も利用できますが、必ず保護者と一緒に使用し、保護者は安全に注意しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 467,
        "QA": 437
    }
}